唔想溫書嘅你入一入嚟

死返去溫書啦，柒頭

善心打破零回覆。

善心打破壹回覆。

善心打破貳回覆。

多謝

屌你老母

Yes sir

屌 asm 多到膠post都冇時間開

我明你感受

dllm
諗住入連燈唞唞點知見到呢個post

溫

點解你會知我溫緊書